今晚美股將會跟隨港股閪冧！！！

唔好話我唔益你地喇
要沽就趁早

I need say haha?

收到
All in TQQQ

收到

真

歐股升到仆街 港女閪林

酒牙

real!! funny haha

all in GME

收到風 今晚千跌

多謝

真

港股分明震倉，配合大量財演呃貨

當連登仔都買put

最尾應該下個月俾人夾爆

再反手call

再調整，又再爆

傻牛

SQQQ

慘

是旦啦，冧到習慣咗

呢個真，今個月陰跌到無感覺

thanks~ 今晚一定升～

歐洲三傻搞咩咁勁

姐係 機構玩撚曬啦 合約就到期 就操作